奧斯爾根本就係阿仙奴版既梁烈唯

人親中，佢親土